〖真飛〗波台反水，跟我對家一定羊

反水成績有目共睹，繼續反水救手足

即場燈水

送錢俾馬會

繼續燈死同路人

＋
瑞士+1
甘美奧@2.02